有冇巴絲玩開自己露營

之前同朋友露過一次營，之後都好想再露營，但同啲朋友夾黎夾去都夾唔到期趁下個星期有幾日假，去自己去

有冇巴絲玩開自己camping俾d指點或者分享下

唔建議一個人去，出咗意外死咗都無人知

自己平日去蒲台幾好，少人

冇人

好似好正

哈 我都想揾個露營地點係少人到會死咗都冇人知

成日一個人露

前幾日自己一個人露
周圍多人到on9
數埋起碼20個營